利記冬季轉會討論區

利記後防真係好垃圾
建議高普要買中堅
應該全力去曼聯搶無機會踢既連迪路夫過檔
呢個好岩球隊傳統同風格

高普轉去其他球會討論區

不如搵v92黎教

不如討論下季點重奪英超好過啦